屌你老母西九間水門雞飯好撚難食

行過深水埗想話試下呢間黃店
但屌你老母 食咗幾啖我想即刻掉撚咗佢
首先 舊雞好霉 完全冇雞味
然後 d飯冇味 完全唔似海南雞飯
最後 塊青瓜 dllm又幾好刀功wo 薄撚到透明咁

我想講 我以後唔會再幫襯 黃店唔係大撚曬 始終你做飲食 好味係最基本 唔撚係係張單度寫句口號就想大把人幫襯呀

我預咗比人話我五毛話我分化
但我唔會驚 我對食物係好有要求 你hea鳩我我一定屌柒你

五毛分化狗

好食嘅黃店其實都罕有
通常一係勁好食 一係勁難食

咁既價想點

想好食去時代囉

樓主好危險

樓主改咗名，本身係著名5毛嚟，可以起底

元朗嗰間又還好啦，btw
借位
(行動)1月11全民連儂日，有隻雀仔話都想出一分力

Sorry

間野出名畀狗食

依間真心難食
過對面食黄店車仔面好過

個三蛋飯幾好食

味去到巴打講咁激, 但我都同意係唔好食........

難食咁你咪去食扑嘢家
唔好阻住條隊
我想食呀 仆街

樓主仆街了
好似要開係時事台先唔會俾人屌

你識唔識規矩 黃店比屎你食都只能話好食

估唔到咁多正評

識野去親必食
明明蛋唔貴d茶記有d比一隻收50蚊

食空姐牛閪飯囉

之前食過覺得ok
依個價錢黎講cp值正常
雞唔算多 大食未必夠飽
個醬撈飯好香
元朗個間甚至再好食啲
利申：唔係食開屎

破樸吧 著名五毛

反而燉有驚喜

含淚食2.0

Ok

...

上次食過ok喎 唔係特別好食但都無你講得咁差

黃店黎

係咪我無乜味覺...我覺得都ok喎...35蚊咋

on9

食神返屋企煮啦

因爲樓主本身個名叫破樸吧，係著名5毛嚟，改咗名又岀嚟呃人

小心cctai班人話你分化黃色經濟圈

認真，我食完覺得根本冇問題，係垃圾樓豬扮撚曬嘢想唱衰人哋？

40蚊左右既海南雞哈多都係呢個質素啦

黃店 難食都要鳩撐
藍店 拎米芝蓮都唔柒食 就係咁簡單

你有你堅持 完～

味力曼谷 真心推介
都係黃既 40蚊抵食又好味

樓上群魔亂舞

食咗空牛飯未？ 可否一評

味覺偏差

起咗條友底，五毛黎

不推文 味道根本唔差 係到屈難食
block

味道算正常啦 35 蚊咋 你仲想點

5毛

五毛全面進場

為左未來 難食都照幫襯啦

係 我隻狗震美食得好開心
Btw樓主五毛改名 請起底

黃藍是政見
好食是良知

我都奶過難食嘅黃店，不過不分化不篤灰不割蓆唔會週圍唱衰，最多揀過第二間食

咁熟既篇文

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

五毛？

幾錢呀 屌你老母

22蚊平過金拱門，有飯有湯有幾隻雞翼仲想點
利申六月之前食開，而家多咗人排隊所以去咗同一層食89cool2喇沙營業部個幾間都黃不過冇咁大條人龍，但係叫嘢食都要等

難食唔係齋屌就割蓆既，五毛

CLS 乜都冇9UP
單又冇
又冇野食相收皮啦

樓主走先

我都係咁話，味道算係咁

想知即係邊間
有冇名/地址

飯幾香嘅
但對比起其他好食嘅黃店未去到值得吹奏嘅程度

未去到難食 都可接受

我食過幾次 35蚊黎講算係合格水平

有d餐廳海南雞飯賣成五六十蚊仲難食

$35 有 $50 水準
好食過大家樂
仲想點？
你想要JW Marriot 大師傅嘅水準？

Push
改個名就唸住冇人認得
笑死人

圖都無張 你話你上過太空都得啦

樓主好球

過隔離食神户食堂啦on9 又有女睇

35蚊 一個完整套餐
仲想點

狗也不吃

我都覺ok
不過個飯好咸

同埋得一個人做野
有成廿幾人排隊 佢好撚攰的

太多人
無一次食到

正解 同意 黃店黎講算好

認同 見係黃店我都係食過一次支持 但無下次 食後感原因都係同樓主差唔多

份量好數 但唔割

樓主我頂唔到好耐架咋

食親既黃店都勁好食

我食埋你個份， 可能唔同人唔同口味，我覺得幾好食

openrice時代冰室

岩岩食完 都係深水埗食 覺得唔差喎 汁又正冇骨有湯湯又足料都係35蚊

成個post刀系5毛

食過好食喎

樓豬走先 你唔夠cctai網軍鬥

無去食過
連燈仔之前無話好食，即係難食啦。

成班五毛又係度唱雙簧開工

下幾好食呀次次去親都支持
35蚊想點？
唔喜可以比意見但唔洗咁既態度講曬粗口掛😂

垃圾空姐打手?

水門鷄飯
watergate chicken
咦？又有新菜色名

唔會屈你係分化
但評分反映左大部分人覺得好食你係少數派
其他真係唔好食既出post係有人附和

你出post有錢收緊唔夠你鬥

邊個話黃店等於好食
你唔幫襯咪唔幫

幾十蚊想食米芝蓮級數？

上環間分店好食喎

成班三毛圍威喂

其實你地成日想帶風向
最起碼貼張單或者影碟野出黎
連基本野都唔做點知你有冇食過

起底啦，樓主五毛黎，不推文

尖沙咀好食

又係你條五毛

五毛全面進場話黃店難食，拉

樓主食開工場飯幾時變咗做美食家？

ching ho ball

罷明好撚假！

好食就唔會開係西九啦
一分錢一分貨

五毛分化狗 BLACK LIST 上一頁